蘋果啲編輯寫埋啲乜撚嘢呀

講真呀，單純依位副處長所講嘅野其實冇錯架。
作為一個有心有力嘅香港人見到制度上既問題，唔係應該走去嘗試改變咩？大家唔係因為咁樣所以上街咩。方法有好多種，難道見到警隊有問題，然後加入警隊，去嘗試改變依啲嘅問題唔係一個辦法咩。中學生尚且見到學校做得唔好，今屆學生會唔掂，都會走去選下屆學生會改變現況啦；上年區選有一班新血出咗嚟，唔係因為見到區會立會被建制派壟斷發言同票數而出嚟咩。單純嘅發聲係唔夠㗎，行動都冇又點談得上改變呢。
咁而家副處叫人加入警隊，改變警隊有乜唔啱？啲咁嘅蘋果編輯居然話咁樣做法等同警方不滿販毒分子，然後加入販毒集團🤯。販毒集團既存在係根本上既錯誤，本身上有問題，但區議會唔係；立法會唔係；警察亦都唔係，有問題既係某啲亂咁講嘢，亂咁投票，完全唔能代表民意既區議員、立法會議員同埋嗰班濫用權力，不跟指引，妄顧法紀，知法犯法既執法者。咁加入警隊改變警隊豈能與販毒集團相提並論。
而於副處所言既問題係在於依班警隊係大部份都係濫用權力，不跟指引，妄顧法紀，知法犯法既執法者，首先難以改變，加上警察既不當行為已經在民心上造成難以逆轉嘅印象。若要改變警隊，必須先經過一段不少既時間進升成管理層，這段時間可能要做一些違反良心既行為，但成為管理層後又並非一定成功改變現況。所以加入警察改變警隊才成為一個不合理既做法。
但係形容為改變警隊而成為警察等於不滿販毒分子而加入販毒集團絕對係極之荒謬既說法

用功能組別黎做比喻就岩哂

改變立法會

閱

若年輕人覺得ISIS唔好，應該加入佢哋，從而改變佢哋

多麼蠢的蠢豬

販毒集團既存在係根本上既錯誤，本身上有問題，但區議會唔係；立法會唔係；警察亦都唔係

香港警察係
起底 一係做狗 一係五毛

Block 得

毒果不嬲垃圾架啦,無睇好耐

收嗲返屋企睇機場特警啦柒頭

正常都睇人民日報啦

樓主隻五毛狗又成篇廢話，你係咪伏完冰黎呀？狗警

入去販毒集團改變毒販
日日迫你索K啦

如果你覺得黑社會唔好
你應該加入黑社會
用心靈淨化黑社會

似串緊販冰兵

個重點唔係個entity 本身合法定犯法, 正唔正確合唔合理
而係本身個entity有冇辦法/機制由內部改變, 亦即係所謂"由制度內改變"

亦因此"加入警隊作改變"呢個講法荒謬程度係同加入毒販 加入黑社會相約

請善用起底功能